既然林鄭都回應左，大家唔好再...

唔好再on9 啦，醒未呀，佢d回應除左字眼上既分別，同之前果d回應有乜撚野分別，一樣對五大訴求係reject!仲要懶係野咁話‘呢個回應需然未係市民心目中既所求，但政府有好多因素影響’，呢個因素咪又係中共。

佢呢個回應就係想d淺其偏中間派既人接受住，令民意扭轉。呢個7婆語言藝術既能力仲勁過689。大家唔洗再聽佢發up瘋，一定要佢答應哂5大訴求為止。

岩唔好放軟手腳 問題核心係無普選

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

文宣手足做嘢呀，要提返中間遊離嗰啲先緊要呀